驚！閩漢情人節沒回家 被妻怒剪下體成條狀

驚！閩漢情人節沒回家 被妻怒剪下體成條狀
02月17日(五) 00:21

如果男士在情人節沒有陪伴伴侶，會有甚麼下場？福建廈門一名男子因為情人節當晚搞失蹤，竟被憤怒的妻子持剪刀襲擊下體。醫生指出，男子陰莖的皮膚已經被剪成條狀，皮下筋膜外露出來，只有堅韌的尿道還保存完整。

前日凌晨5時許，廈門一名中年男子被朋友送進醫院，下體血肉模糊。他向醫生表示，自己情人節當晚在外應酬，沒回家過夜，一直到喝酒喝到凌晨，才醉醺醺到家，令妻子獨守空閨，相當生氣，一直追問他在外面做了甚麼，為甚麼不回家過夜。但男子飲酒過度，昏昏沉沉地胡亂大吼兩句就睡着了。

沒想到妻子竟趁丈夫熟睡之際，拿出剪刀，對着其下體瘋狂亂剪。疼痛之下，男子醉意全消，立即逃出家門，並在朋友的協助下前往醫院。由於下體受到重創，醫生隨即將他送到手術室清洗傷口，才發現生殖器皮膚已被剪成條狀，皮下筋膜外露，滲血不止，只有一條堅韌的尿道沒被剪斷。

經過3個小時的手術，醫生成功將男子的下體恢復原樣，但功能是否受損還要觀察。醫生又提醒，情人節氣氛絕佳，但性行為必須注意安全，以免下體受傷，「下體出現任何不明疼痛，或是怪異的彎曲，千萬不要猶豫，立即來醫院檢查，把握黃金時間，才能讓性功能不受影響。」

係咪好似7仔呀姐剪司華力腸咁